去日本好似穿越去古代中國咁

見到勁多未文明開發既腥港紫色師奶獸
同蝗國紅色大媽獸 同小蝗子獸係條街到大叫 街頭同街尾同伴對唱山歌 打尖

最近秦國發明左時光機
好多秦國人借此機會黎到現代日本
做既野都係大同小異

日本沉末